Тестирование проводилось со следующим софтом:
Ubuntu 14.04.4 LTS
Docker v1.11.2
docker-compose v1.7.1
Apache v2.4.10
PHP v5.6.22
Mysql v5.5.43

Перед запуском контейнеров на хосте должны быть свободны порты:
 - 80 порт (остановить Web сервера, если порт занят)
 - 3306 порт (остановить Mysql сервер, если порт занят)

Запуск контейнеров в докере:
docker-compose up -d

Доступ к сайту происходит по IP  адресу вашего хоста, например http://192.168.1.130
На главной странице есть краткая инструкция, как составлять запрос.

В docker созданы 3 контейнера:
1. db - база MySql в которую записываются котировки, в контейнер проброшена папка data/mysql с базаой и таблицей для котировок
2. web - Apache+Php, тут крутится сайт на Yii2, доступ к котировкам происходит через REST интерфейс сайта, в контейнер проброшены папки data/apache2 конфиги апача и data/html код сайта
3. script - php скрипт, который получает данные с сервера 198.211.118.180:10000, и записывает в базу, в контейнер проброшена папка data/script со скриптом stream.php
 
